如果GEM咁藍都可以洗白，咁大家應該要原諒周柏豪

屌你老母，成班GEM打手拎個2013年嘅post出嚟打飛機幫佢洗白，cut走佢幫689鼓勵嗰段說話，CLS，連登仔又同佢地癲。 如果GEM幫689打氣都可以接受，咁連登仔咪再屌周柏豪，至少佢都有叫人投票又冇幫777打氣，仲要GEM畀周柏豪更奶共

當年(2013年)都叫模稜兩可支持689又支持民主普選，而家佢已經徹底變紅，奶到雪雪聲投入祖國媽媽嘅懷抱

GEM：我是一個中國人

咪就係，都on99

我係中國人呀屌

宇宙GEM

護旗手GEM

Gem宜家紅咗起碼無做護旗手算係咁啦 柏豪不嬲都當佢係手Joke

柏豪係手足嚟我哋一早原諒咗佢喇

2019年愛祖國國慶post

咁佢真係中國人ma

777遺照

隔離post 柒頭gem都吹奏睇到勁老尷

Gem番大陸搵人仔奶共一首廣東歌都冇

咁陳偉庭都得啦？

已經放棄左香港

致敬英雄

gem係紅唔駛幫佢洗白

你話佢歌ok無問題，但礙於佢人格問題我係唔會聽

gem邊係藍 成2年都冇出聲踩

離地唔仲想點

[size=6]鄧紫棋告誡香港青年要愛國[size=6]

咁秋生以前都係梁粉

咪由班打手係到自high囉
佢地講多兩句就會拎d大陸歌手幾紅黎講
話廣東歌，903，作詞人依樣果樣
個套路同大陸果陣封殺洗黑錢後唔收偽人重稅
紅棗藍d打手一鳩樣
唔洗認真

當年玩走佢 佢點會理你香港

689啱啱當選嘅時候，
大家又都真係幾支持佢

7咗, repost
鄧紫棋告誡香港青年要愛國

好撚大支國旗

唔好攞秋生哥同佢比，秋生哥而家立場鮮明反共反政府，GEM比以前更奶共

其實有
連登仔又屈人

本身聽開 一年半前del哂

瘋蝗漿

2020年祝支那個國慶快樂

幾時有話gem 洗白左

你都on9

咩gem 不了
香港咁多歌手做乜要支持呢種人

嘩，原來佢咁愛國

大波GEM

ching, 標題寫"如果"

其實pakho個case應該無人可以相題並論

一 香港人對周柏豪不薄
之前warner儲落好多fans 首首歌都紅得起
機會好多
仲做埋服裝品牌
唔同gem比香港人屌到灰 之後番大陸

二 pakho言行不一致
曾經講過好多曖昧撐民主言論
今年為左人仔 突然180度轉變奶共 食相嘔心
比起一路奶開共既偽人仲要仆街

過兩年鄧炳強都吹奏呀

邊撚度有，有冇證據

平行時空？

姜濤回應香港人 : 「人民幣好香 , 多謝你班傻鳩連登仔支持我」

姜濤上廣州開 SHOW 就得
人地上廣州開 SHOW 就唔得

姜濤就被連登仔祝福 被寵愛
其他人就畀連登仔追咬

姜狗撐藍絲都大把人護主啦

兒登仔邏輯：
明明平時奶共奶到雪雪聲既偽人
奶少兩日就話人係暗黃

明明出過聲撐香港人既藝人
因為一兩件柒事得唔到你地歡心就話人偽黃

其實好多連登仔係正常，只係唔正常既通常好撚高調

呢兩日真係世界大戰，睇起上黎都勁精彩，咁多獨立思考都話冇獨立思考

佢係上海人

成班人仲幻想啲偽人黃

唔好屈姜b

12年初港大民調，
唔叫好高，
但大家覺得佢比唐草根啲，坊間都幾支持佢lol

但當選之後就收皮咁解

不嬲隔一排連登就會有呢啲宇宙漿嘅洗白po

實力無從質疑，吸引力法質，你本身既魅力可以消除你既負面消息

屌想問好耐，點解叫人投票就係黃？淨係黃絲有得投票？

gem上海出世喎，係香港出道咁解，佢真係一個中國人黎
唔通JJ新加坡人因為台灣出道又變台灣人咩

咁高登仔2008年都大嗌「我係中國人呀屌」

有道理

隔離post有人護主話佢冇講我是中國人

唔好理班垃圾5毛真心膠啦 蠢無撚得救架

柏豪是手足 低調啲啦

人地本身上海人嚟
同埋
一句加油之後嗰句係講唔理佢做得好同唔好
唔算盲啦下話

本身想打字搏鳩你 但都係廢事曬時間同你講

睇你啲post喺比較激動，
唔緊要，多謝你打咗十幾隻字回應我

人地上海出世 正路

你真係好弱智
你幾日前先睇緊五毛天，好意思屌其他人奶共？

唉 你班柒頭點反都冇鳩用嫁啦 人地都唔洗你班港燦市場，淨係台灣 支那都fat fat 住大屋 渣靚車 養番狗啦，你班傻仔仲係度呻吟

g.e.m 心諗 嘩 連登班垃圾反我 我好撚驚啊，冇晒收入呀 冇廣告搵我呀

呢個真 根本係季經甚至月經

咪一樣奶 講經咩

喂，依家風向係支持姜濤，你係咪唔支持本土音樂？答我呀

你咪又係用支那字

洗你老母白死支那仔

你攞個2012年未上任嘅民意調查做比較把撚咩， 睇下佢2013年嘅民意調查支持度
"2013年11月26日，特首梁振英的最新民意支持度調查出爐，100分是滿分，梁的得分是40.6。這是他自去年上任以來的最低點。這個分數遠低於前任特首曾蔭權的支持度，並直逼首任特首董建華的最低支持度40.4分──董的最低分出現在2003年4月，就在這之後3個月，2003年7月1日，香港爆發了回歸以來最大規模的抗爭行動，50萬人頂着烈日上街，要求董建華下台，抗議基本法23條立法，給回歸後的香港划下第一個歷史拐點。"

推到所有人睇到

老實講 當年係香港人鬧走佢 佢先會參加我是歌手 先會係中國大紅 仲成功到上埋NASA, 實際上佢又無做過d咩 都算係咁啦

其實有本事同係同gem無分別
真黃有本事本身得rubber band但佢哋係香港連生存都難

好撚多GEM打手，人哋金魚嘴，連登仔就金魚記憶，唔記得晒佢點奶共

咪一樣奶奶雪雪聲

乜撚野例子黎
照你咁講九成高登仔以前都係大中華膠 我係中國人hihi啦

屌你老母牙gem都得
成龍都得啦咁

隔離post好多人想幫佢洗白
話係香港樂迷對佢唔住先

咁係唔係事實先

咁又係事實喎，知道64事件，98中共老作金融風暴係中共救港，03年大陸人傳沙士落香港，但最後中共話自由行救香港經濟，08奧運可以話我係中國人好感動，我諗極都唔明咁都可以講得出口

有咩好吹奏

人地又唔係賺香港人錢
有乜撚野好屌

上個post係講佢敢言屌商台無錯

That’s it

樓主高質

撚走GEM 之後又要批判人係黃定藍

等等先 黃秋生當年都撐梁架喎

如果阿叻都可以洗白, 咁大家應該要原諒何妖

it doesn't make sense

呢個睇佢MV 理由

追post啦，上面咪答咗囉

依個係事實
但一件事還一件事
佢有實力還有實力
奶共還奶共

其實黃秋生依個例子係想表達，當年黃如秋生都同好多香港人一樣奶過689野，何況當年仲年青嘅gem，所以689加油唔係主因，佢後期返大陸發展d奶共野都夠插佢，其實我地已經唔當佢係香港歌手可以慳返啖氣討論佢，對討厭嘅人無視佢就最好，我地先唔會重視一個大陸歌手點睇香港

支那漿喎

我唔係用689嚟插佢，我係見隔離post佢啲fans真係好撚核突，將GEM facebook 原post cut一半出嚟幫佢打飛機，仲要係2013年出扮最新post，冇錯佢後期返大陸發展啲奶共嘢先至係焦點

我都原諒咗米奇老母同麟伯了 當年64佢哋都有出聲 係暗黃嚟

GEM明顯冇好似柏豪奶得咁肉酸
GEM至多都係話自己中國人乜乜柒柒
唔會公開屌鳩香港人

講真GEM使撚你地洗白咩，全球成億fans wfc香港市場

咁都唔算肉酸？巴打啲標準都好低吓

一個細粒大波妹，一個mk仔，咁都有得比？

真 唔諗自己點攻擊人

仲要講到係香港人冇珍惜GEM
香港人走寶
多得香港人對GEM咁差先令到GEM變成今日宇宙級
好似佢地自己唔係香港人咁
咁又岩因為佢地都係中國人

真
Cls
仲要洗白既comment勁多like

唔使洗白，藍就係藍，
但係咪應該追擊左D一直
出賣香港人但靠控制傳媒係香港洗白既偽人先呢

係香港最危急既時候，跳出黎叫人止暴制亂，投票比親共派

咁多年一方面係大陸綜藝不停出現，一方面派打手係香港話自己暗黃
上春晚次數最多既香港偽人，所有維穩活動都有佢份

容祖兒：高鐵舒適寬敞 推薦市民嘗試

“祖国颂”庆祝新中国成立六十周年交响音乐晚会

和知名主播一起朗讀#課本里的新中國#，慶祝中華人民共和國成立70周年！

愛中國 唱《中國》 眾明星和你一起唱響「中國贊」

12月5日，北京市委书记、北京冬奥组委主席蔡奇（前中）与志愿者代表共同开通赛会志愿者全球招募网络系统。

容粉會直接無視

pin 啦，要追擊就追擊最藍果個
咩成龍，校長都要行埋一邊
唔係扮睇唔到啊?

秒能左樓主件垃圾

又秒

推

黃秋生都撐CY
咁係咪佢走去台灣抵死開香檳?

咪就係

樓主件垃圾呆左

撚完人地仲想人地多謝你撚鳩佢

佢係講緊鳩柏豪係香港都算揾到飯食，
而Gem有實力都俾人屌到地底泥。
兩者奶個原因已經唔撚同
唔係單睇結果咁撚簡單

佢唔叫藍 係紅姐 搞清楚

你屌容祖兒自己開post啦，咪撚阻住曬

兩個都咁衰

who fucking cares 香港人點睇佢
佢喺佢祖國撈得咁掂, 可能人地都冇放你香港人在眼內

你就垃撚圾，佢啲護主狗話佢一路話自己係香港人，冇話自己係支那人喎

點阻法啊，唔係要屌9 D奶共偽人咩

你咁樣係轉移視線，隔離有人開咗post屌容祖兒，你去隔離推post啦

隔離咪有個洗白post，你盲撚咗？

洗底呀

乜撚嘢洗白？ 幼稚園小朋友洗白白？

當年屌叱吒擺明輸打贏要啦
咁都可以洗白

講錯咗，佢應該係紅到黑，佢冇發過咩聲？佢唱“我愛你中國 親愛的母親”啫

洗你老母臭閪白

我用"洗白"係睇蘋果學返嚟嘅，咪撚轉移視線

你斟酌呢個詞語，唔代表GEM呢條臭閪冇奶共

關乜撚事 佢還佢你還你

佢奶你就可以用支那字？

佢由支持689 開始先俾人開地圖炮落力攻擊
又唔好講到無緣無故的恨

無意去轉移視線，我都支持你繼續針gem呢啲奶共傻閪，但咪再用埋「洗白」呢啲支那臭蟲用語ok?

蘋果被支那用語影響唔代表你都要被影響

呢個詞語我喺蘋果學返嚟嘅，樓主解釋下點解呢個係支那字
BTW, 樓主認唔認同支那GEM奶共?

冇錯，佢啲護主狗本末倒置，根本係佢放棄香港人先，香港人先放棄去

大家加油 比d力水 反得唔夠大力

都唔知有咩問題
佢叫CY加油 好明顯係暗嘲緊CY火上加油燒死自己
至於佢話「我愛你中國」，根本無問題
我去日本旅行，禮貌上夠會同當地人講我愛日本啦
而且「中國」一詞包括咁多野，又唔一定指政權和共產黨
連登出面嗰個夠話中國菜世一啦，唔通又係等於係柒紅喎？

香港人無記性同只睇當事人當下形象而無深研佢地過去發言係世界聞名

佢做左我都唔知，無日日追住佢d言行

人哋根本唔care香港市場

當年香港記者寫衰佢, 香港人踩佢笑佢
雖然好大部分同佢前經理人有關, 但好明顯佢對香港冇咩留戀

難為仲有傻閪想幫佢洗底
有冇問過人想唔想俾你幫佢喺香港做洗底工程?

佢係支那歌手
唔係香港人
紅底完全唔意外

利申冇撐過佢 支那人滾出香港

支那漿

啲盲反撚會扮睇唔到

最少比比鳥黃過,隻GEM紅到呢

其實14年先雨革，佢13年講特首加油有咩問題，嗰陣高登仔夠話狼好過豬，唔通個個都藍絲咩

Push

咁周柏豪段野藍好多 講到明反之鋒

still like gem

仲有d on9又話乜gem 行得太前
又話乜係香港樂壇搞到佢心灰意冷
奶共都可以奶到咁多傻仔幫佢搵藉口

連登真係太多垃圾PR打手，大家都應該小心啲

有冇人記得當年俾我是歌手封殺，就即刻認死狗

push

共產黨今日沒有係香港重演64屠殺
所以共產黨係好人?
屌你老母五毛邏輯

反觀黃營就個個都係鬼

屌你老母都冇話幫佢洗白 係話佢嗰時冇做護旗手咋嘛 屌你老母臭閪

GEm是中國的 不是宇宙的

連登仔真係好自我中心 覺得成個世界都欠咗你咁
明明係香港人屌走佢 佢先走去賺人仔
人地事業有成 又問點解佢唔幫香港人出聲

原你老母咩 小粉黃 依家D連衛兵真係 乜鳩都反 為反而反

佢唔care一件事
我唔buy又一件事，骨氣明唔明

擺明係PR公司上嚟連登鋪路啦
突然無端話咩頒獎禮唔公平
跟手又搵人上嚟開po洗白
仲要留條伏線
話冇新嘅廣東歌唔係香港歌手

d PR公司係咪當人盲架
想鋪路GEM嘅新廣東歌派台之嘛
搞咁撚多小動作
未上大陸之前係咁
而家換咗個經理人依然一鳩樣
驚嘅就咪撚唱廣東歌囉
反正都衝出宇宙唔志在架啦

周手joke。

佢一定係好深深不忿無論佢去到邊搵到幾多錢 香港都無人認同佢
就算雞蓉出左香港幾撈唔掂都好 佢喺香港人心中既地位 GEM可能呢世都做唔到

你先係邏輯有問題囉，一個歌手可以做出啲咩傷害？我唔明點解你地成日都要啄住啲歌手，唔係乜都要同政治扯埋一齊，有實力有心做音樂嘅就係好歌手

連登仔不嬲都係咁㗎啦，當年叱咜杯葛GEM又唔見佢哋幫手講嘢

Gem 幾時有洗白到？

嘩你真係好了解佢喎，你係佢肚入邊條蟲啊？佢搵到嘅錢係你20世都搵唔到呀 香港歌迷咁垃圾，唔覺得佢會care囉

我唔了解佢呀佢搵幾多錢又關我咩事
係呀香港人係好垃圾架 香港人唔care佢 佢又唔care香港人

真，每個叱咤post都見有人吹奏GEM，想幫佢洗底，明明GEM自己都唔care香港樂壇，香港頒獎禮都唔關佢事，佢啲PR打手好很煩

同藍屍講佢係黃
同黃C講佢係藍
Simple

我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到

笑左 gem都可以吹到黃

呢個post啲人係唔會承認呢點

G

咁張敬軒呢

飲水思源

唔係吹奏漿，係香港樂壇同叱咤真係好有問題，漿做出頭鳥點出咗個問題就比人追擊到心灰意冷去咗支國做宇宙漿。Beyonce 年代6年銀獎草猛6年金獎呢啲，你自己睇下發生緊咩事先。

你望下佢開紅館個日期再望下佢玩我歌個日期
佢去中國之前已經係香港紅左
直到佢去中國前期都仲好多人撐緊佢，係佢爆紅之後大細超得罪所有傳媒仲愈奶愈核突最後完全一去不返先俾人屌到宜家
even 當年叱咤，大部份香港fans都係撐佢嫁

俾人追擊到要去中國嘅係側田，無佢份

Fans支持但老屎忽同傳媒日日追擊。年年輸比雞容

唔好話輸比雞容，直頭車尾燈都望唔到

傳媒追擊就可以完全放棄香港一直撐佢嘅fans
傳媒捧起佢定fans捧起佢
大把人年年輸俾容祖兒啦

輸比雞容唔係問題，係無論賣幾多碟幾多fans都唔會贏到雞容。仲要比娛記日日寫臭，非fans睇完就憎鳩你，比著你有無心機一直留低？而且歌手活動仲要9成係經理人公司決定。到去咗支國，個個支持你，又揾到錢，又大把機會發展慢慢寫歌，比著你係咪會一意孤行番香港捱屌？而且佢去撚到nasa都話自己香港嚟嘅，又有喺香港開下演唱會。我會當佢支那人咁睇，不過我唔覺得佢有做錯決定。同埋最重點都係講緊香港樂壇個風氣係唔適宜一個想認真搞音樂嘅人去發展

香港演唱會
佢關公起源喎

贊成佢可以決定發展地方，但唔好講到佢係逼於無奈/香港班fans欠左佢咁，呢個地方特別係佢班fans無欠過佢任何野，過住啦

你當日屌9人，宜家仲要幫你含撚

咪on9啦，樓⼂⼀⼀⼁⼀

算啦，唔洗同佢拗，竟然有人可以死拗GEM唔係俾樂壇濕鳩風氣、老屎忽、娛記、所謂前輩、haters搞到心灰意冷而走，扭曲事實到咁，真係無謂再講

咁既尺度阿叻都係手足

cls洗完gem想洗校長
仲要幾百個正皮
洗白真係好簡單
搵個p牌ac出個post
下面2 3 4樓全部和應 之後啲人就係撚咁比正皮

咁唔追得明星仔既動向同言行有乜奇，佢黃定藍有乜大影響 佢同你有親咩？

2019年10月1日就係荃灣黑警槍擊案

同意，無講過fans有問題

你攞黃秋生同宇宙GEM比，真係侮辱咗黃秋生，GEM連幫黃秋生挽鞋嘅資格都冇

GEM連幫黃秋生挽鞋嘅資格都冇